打蠟一問

部車泊室外為多，
但想襯過年打下蠟、清下啲蜘蛛紋
有冇邊間經濟推介一下

咩車....

自己打最經濟

Honda CRV